住係香港真係好撚幸福

細細個老師同我講，住香港好撚幸福架，又無天災，法治又好 好安全架。

愈黎愈多人自殺 大部份都係後生 點解?
香港生活壓力太大 ，如果唔係一開始含住金鎖匙出世 你就注定要做狗， 好難夠人玩 。
香港比你讀幾多書都好 比你升到大學 大多都係得萬幾蚊人工 ，萬幾蚊人工可以做咩?你就會諗咁辛苦讀書為左咩 ，氹老母開心??香港物價高漲 食幾餐 搭程車 都無撚曬 唔好話買樓 買樓竟然慢慢變成大多香港人夢想 係香港買到樓你個人生就好似已經贏左咁 但有得住只係人既基本生活需求 。。以家變成夢想你話諷唔諷刺 相反外國 人地果啲就真係有夢想啦 跟住自己既興趣走 有無外國人夢想係想買樓?驚無地方住?
所以唔好話點解咁多後生自殺，因為佢地根本搵唔到生存既意義，一出世就係為左讀書 買樓 讀書變左做一種買樓既入場卷，而唔係求知識求興趣。成個人生就係讀書 番工 賺錢 等死，真係好撚想知係邊撚個垃圾咁無聊整啲咁既規範出黎，相信做原始人仲撚開心。

仲有香港個垃圾政府 年年都搵啲戇鳩做特首，近排出埋個300蚊車費?你當我地乞兒咩 政府都知車費貴 所以比幾蚊你扮下好人咁囉。屌你老母咩 政府為左咩?為左人民著想架仆街 生活安好啊仆街 你咁撚多錢 攞黎起埋啲乜鳩垃圾跑道，呢啲錢仲要係香港人比架 。咁多後生仔死左 你個垃圾林鄭叫人冷靜啲。。到底有無諗過點解咁多人會去自殺 自殺係需要幾大勇氣 同埋對佢自己既人生係幾咁絕望先做得到。

講到地方，香港真係愈黎愈逼，行出街 搭個車 都逼撚住曬，因為你啲蝗蟲狗啊 黎香港做乜鳩啊。逼到算，你地啲垃圾蝗蟲無啲禮貌 撞親人都唔會say個sorry，完全唔會守規則。講野又嘈又大聲，啲水貨又大大舊 成撚日話唔黎香港 結果就係咁落黎生仔 搞到愈黎愈逼。唉 唔撚講蝗狗 講起都好撚燥

蝗狗講完 講番香港人。香港人愈黎愈冷漠，愈黎愈自私 個個都反社會。每個都正係顧住自己 理得人地死，見到人發生意外 自殺 都唔知點解好撚開心 好似人地死左你會有錢收咁。特別係啲蝗狗死，好似早幾日一家六口比架車 一野撞埋黎 你地都會覺得好開心 因為佢地係蝗狗，但有無諗過人地只係生處係中國 無鳩得罪過你 只係正常人。。悲劇黎架大佬。。真係笑得出咩 做人將心比己啦。睇人仆街最開心 已經成為左香港既座右銘 人地發圍 紅起就屌到人仆街 其實真係好酸。。之前既香港人唔係咁架。。自己人會幫自己人 以家?自己人打自己人。。幾時覺醒啊你地

再係咁香港真係走得架啦 唔洗住架啦 比中共入侵架啦 你地甘心咩 香港人

唉 咁既人生真係咁開心咩

仲有啊 我曾經聽我老母講左句 我唔洗你地大富大貴 只求係地身體健康 唔好睇錢睇得咁重要 你幾多錢都好帶唔到落棺材 珍惜下身邊既人 唔好掛住搵錢

我知 香港人眼中都得個錢字 但因為個錢字而忽略左好多野

唔撚記得講埋法治。。香港愈黎愈唔安全
黑警多就大家都知 但大家都可以見到近排幾年都有好多風化案 強姦啊 打人啊 愈黎愈多 夜晚行出街都覺得唔再好似以前咁安全 特別係多左好多蝻亞狗 佢地同啲蝗其實一樣 又係無禮貌 又唔守法 令到香港愈黎愈差。

講真啊 做人都係為左開心 但住係香港我完全感覺唔到 好唔幸福 真係好大壓力

一味放啲人落嚟
幾多地都唔夠你用啦
仲話發展西北
依家成個西北交通繁忙時間已經塞到咁
與其放班人入嚟住
不如發展商業區好過啦
起碼啲人係就近地區就業
唔洗一車車出港九逼

有時打開個secret page，剩係見到啲soc喺道鬧來鬧去，誣陷對方，真係火都嚟

心諗香港咁多嘢你唔關心，咁多嘢值得你放個心落去，你又唔放
剩係識得喺道小圈子鬥爭

爭人入自己Ocamp、入自己soc就勇武，就夠膽用鉸剪，就夠膽打架

屌你咁撚勇武唔走去革命，唔爲公義而勇武

爲埋啲戇鳩嘢就夠膽勇，爲啲公義就話「係咁噶啦，你改變到啲咩」
屌你啦，你試諗下如果有1000個你去勇武嘅話，香港獨立都可以成功啦

其實我只係因為有感而發 可能有好多野都無講或者睇唔到 歡迎分享下你地對以家香港既睇法

佢地完全無諗過將來會點 自己隨波逐流 淨係識嗌組爸組媽

多人到就黎透唔到氣

我一直睇緊架

繼續 講左我大部份心聲

真係好多負面post，香港個個都大壓力

唉 屌 唔記得講埋啲廢老添 但變到好唔完整

咁多人自殺唔係無原因

有無人可以幫我講下 廢老

事實上，住係香港係好幸福，當然壓力好多人都有，無治安同天災問題真係差好多，中東非洲果d國家根本唔係人住，好多疾病問題，又有恐怖分子，歐美某d國家係幾好既，地方又大娛樂又多，但係夜晚出街好危險，尤其係郊區，外國d恐怖襲擊又係癡線，你壓力大想死都話可以自己決定，外國成日有人周街殺人，唔想死都要死 ，亞洲黎講應該都係新加坡算好

依家係求存都難

講得好中

wu c food ho ballllll

lm

咁請問閣下有咩高見

屌我地冷莫，搞笑，你唔撚屌利用善心既人

仲未計啲所謂難民

屌你老母咩，敵國有人死你唔會開心？仲要係搞到我地雞毛鴨血個種

冇天災但係有人禍

正評55對1，
尋日正評一家六口撞車班人喺邊？
出嚟講兩句啦喂

最慘係而家香港幸福標準=有工返，有樓住，無生命危險(天災人禍 etc)呢d生存既基本需要

幾時開始我地既幸福標準變到咁低？

賭

新加坡⋯ 新加坡無你想像咁好 文字獄 好多野都係禁止 可樂好似其中之一 之前有個男仔罵總統 比人抓左 好似最尾迫到傻左 放返出來 同支拿 無異

其實香港真係一個好理想既城市 衣食住行 樣樣都唔差 但自從回歸後 就開始慢慢gg

見到日日都有人死 真係感覺香港變左好多 有得離開香港就走啦

香港生活真係唔開心

成個社會根本痴撚晒線
OT風氣，超長工時，有加冇減機制，痴撚線樓價
樣樣嘢都俾人撳住嚟打
仲自我感覺良好，加嗰雞碎咁多都好滿足
做晒資本主義下嘅奴隸

做香港人唔會身體健康架，有病睇公立，無病等到有病，睇到醫生個醫生一日揹4、50症，求其睇完，有事都唔知。
平時就走逼夜逼，死忍爛忍，係街發惡又怕俾人影低放上網，返屋企就對住自己個十幾尺地方，返工就忍老細忍客 ，返學就同你講你無得透架，你要讀書脫貧 遇著d賤老師教得差 ，你咁就一世。

噶噶噶噶噶？
屌你老母大陸仔

係好撚辛苦
空氣環境差 又多人逼 啲人又冇修養 又多蝻犯案 消費又貴 工時又長 娛樂又少
為左發展同增長 香港已經一早唔同曬
有得走好走

慘在好多人盲目到覺得根本無問題

呢個真 等睇醫院果陣等得黎都死撚左

謝謝
努力緊移民

明唔明 ?

香港既得利益者 權力 > 弱勢社群 (你同我身邊既位置)

5毛post 扮大愛
想講支那人都好無辜

住係香港好鬼慘 好似成世欠咗佢

巴絲打你地知道俾人玩完，呃飲呃食最後對方話同你分手，係咪覺得好無助呢？
唔知你地分左手幾耐呢？你地依家覺得個心好撚痛？定仲覺得自己有希望佢會返黎？

我都明白點解會有呢d咁嘅情況，係因為你根本就唔相信呢個係事實，你唔相信一個人，可以琴日仲對住你講I love you,今日就話我地唔岩/我唔夠愛你呢d借口同你分手。

但我想講！醒下啦！我今日就係要話俾你地知夠鐘起身啦！

我一個月前同個賤男散左，我個陣成個腦一片空白。我接受唔到一個人一日前仲好開心話自動請纓黎接我收工仲好sweet咁，過多就話同我散？
我過左個一個星期我個人完全崩潰，直頭係成個人癡線。過左一個星期我再搵返佢。冷淡到仆街。我仲傻到以為佢有乜苦衷
過多排，我發現佢Ig block 左我。但係已經冇左follow 大家。

個一刻醒撚左,個腦就係得呢堆字:傻系你俾人玩啦！

我屌你老母呀？我依家殺撚左你全家呀？定我一出世就欠撚左你呀臭鳩？
我拎個心出黎對你架你老母，你好玩唔玩玩人感情？咁撚多人係要玩我？？？
我屌你老母仆街呀！
你知唔知你有幾hurt我呀？
我真係好撚想你死撚左去
我都未block你Ig 啦
你竟然block 我！？

諗返起其實你條臭鳩都死有餘辜
未同我一齊個陣你同其他女出街我理唔到你因爲我唔係你邊個。但屌你老母呃9我同男人出街做乜春呀？？？
同我一齊又搵ex 我屌你老母呀！

仲有，做男人做到好似你咁撚樣，我係你就死撚左去咪留係到做害人精啦！
我未見過男人好似你咁撚賤格
係人面前數衰自己個ex 話人去有幾撚癡線
扮撚曬可憐咁 cheap撚到你
等d女上當。一齊左之後又扮曬嘢帶你見屋企人朋友。等人覺得安心啦，跟住就一嘢狠狠咁飛左人。之後就再loop過，係另一條女就數撚臭我？ 你老母闃閪！
你咁撚識扮嘢去拎視帝啦冚家剷！

各位巴絲打，憎一個ex唔等於你未放底佢。因為憎已經同愛係唔同嘅事。如果你愛佢你係會想佢幸福，想佢過得好。但係憎，你係想佢死，想佢日日都折墮到仆街。愛係祝福，憎係詛咒。

至於點解咁憎一個人，係覺得自己好唔抵。
愛情嘅付出，係唔應該要求有回報，但冇回報唔等於我地要得到更差嘅對待。
拎個心對對方好 點知對方就咁對你
個感覺就好似俾人有心有目的咁傷害，但你明明冇得罪過佢。
良心當狗肺。
人可以愛錯3.5個仆街
但唔可以愛同一個仆街3.5次。

被人傷害嘅巴絲打，愛情路上。共勉之。
如果你地憎唔落個ex，我寧願你地日日上黎叫春又好，煩住身邊d人都好。都千其唔好俾個臭鳩同臭閪知道你仲叫春。唔好揭瘡疤俾仆街睇。因為佢地唔會同情你，反手係個傷口就灑鹽。

至於同我一樣，依家好撚憎ex嘅巴絲打
大家同我一齊屌爆佢地老母！
依家我日日都祈禱:
希望你個死仆街仔幫臭雞埋單！
臭鳩臭閪絕配，別散廢事害人。
兩人天地長久，百年閪鳩好合！
揸車需炒車死，撘車必撞車死！
天下玩感情者，屌曬你地老母！
你地呢班仆街冚家剷約埋一齊去食屎啦！
食完就去仆街死啦！完全唔撚明白仲可以咁撚無恥咁生存！

愛情其實係一件好美好嘅事。千其唔好因爲呢d仆街地令到自己對愛情失去信心，唔值得。你記住，做個更好嘅自己，仲要好好咁愛錫自己。從失敗中吸引教訓。去迎接下一個更好嘅佢。俾人玩俾人帽會覺得心痛，係因為你係一個人，你有感覺，你會念舊，所以你會覺得傷心。而個班係禽獸，根本人同禽獸係唔可以談戀愛架！做個有自信嘅人呀一定要！因為有自信嘅你真係好靚好有型呀
我依家好憎佢，所以我日日都想佢仆街死！我要用想佢仆街嘅動力 去成為更好的人

最後，我深信你班仆街唔還債還死都後悔死呀！！

俾兩首歌大家聽下啦，唔好聽傷心情歌啦。呢次根本唔叫失戀，係個天放你走，因為你值得更好！

係香港唔可行

的確感覺很不同，以前不認識的鄰居，街仿，有講有笑，同事互相幫忙，鼓勵……依家只有唔係你死就我亡，社會只有打罵鬧，比班貪官執政，點會有穩定安樂日子過……！

以家啲同事。。。唔係屌鳩係就篤鳩你背脊

香港人應該係全世界最鐘意睇人仆街既人種

你

條街真係多人到行唔到 好辛苦。
見到啲小朋友愈嚟愈無教養又係好燥

。。。唔記得講啲小朋友 真係煩撚左好多 仲要好撚無禮貌

井底蛙

幸撚福，一個家庭月入七八萬可以比個社會強姦左一大半，生活仲灰過啲新香港人落黎拎福利

你都唔記得講南亞佬

依個情況就係政治上想帶黎既效果，一切係佢地掌握之中。

交通真是好大問題，有工返九龍觀塘線都唔知做唔做好，日日塞車……

講到尾又係話唔應該笑支那

其實好矛盾 走d咩 你有能力走到就唔洗煩以上所有問題 做食物鏈上層啦

日日塞車又係已成基本。即使揸車一樣

香港有錢人天堂

你廢人搵唔到錢你生活下賤好正常

有為你無料做咁到上層所以你先覺得有問題

但你呢d賤人生活下賤係抵你死

日日都有人講呢啲說話

屌得幾有道理

樓豬正宗loser
香港不知幾好住無病呻吟😁😁😁

公平d講，暫時好似未有人講到明係因為香港咁樣而自殺喎
人地死左姐，你都唔好屈人啦

講到尾都係你地廢

廢人日日叫春要求人地比好食好住你？

你乜撚野料？

醫生？律師？科學家？

你係低人工ive仔咋

香港地，做科學家都唔係好出路

自己個人本身無希望，住嘅地方無希望，對未來無希望。最撚憎就係啲廢老(利申，我都唔細，三十幾)睇新聞時，見到敘利亞打仗就話，你睇下我地香港幾幸福...........我屌你老母，你唔揾瑞士，瑞典，丹麥呢啲嚟比？

你又唔死去瑞士丹麥？

走啦撚樣

如果你有能力移民的話

問題係你無能力呀柒頭

你生活到隻狗咁係抵你死嫁

呢幾年真係愈來愈差

逢weekend行旺角就好似去左維園年宵咁

仲要清一色蝗語

真係就爆

你又唔諗下d蝗起香港生活得幾開心？

其實佢地先係社會上層

而你係賤民呀

日撚日叫春正一經典大種

屌你班乞兒

你認為世界要圍住你轉

一定要比好生活你？

欠撚左你呀？

你有乜撚資格去享受好生活？

冷靜D照下鏡,睇下自己個樣, 同埋睇下你本銀行存摺有幾多錢先啦 世界好公平 如果人人都心想事成 會天下大亂 世上總要有你D咁既廢人

日經post

一日到黑 圍爐 r完共鳴 打個靚飛機 煩唔煩

不斷係度講啲既定事實出黎 有咩用?

不斷探討香港一片黑暗 有咩用?

人地外國點點點 咁你應該知要移民啦

哂時間都唔問自己一句:

"咁你可以點?"

有能力既 努力搵錢去移民

冇能力既 咪硬食囉

你仲有時間叫春咩?

成日都覺得香港人好捱得
係咁既社會生存都可以無精神病
亦同時覺得好多人有精神病

唉 吊那星 香港明明係自己出世既地方 但眼見好多野都退步緊 搞到宜家對成個城市好灰

其實係你無進步

決定左養完兩老等佢地歸西後我都會收皮

巴打講得太啱

香港人要搵唔到食先會覺醒

愈睇愈心酸
完全認同你講嘅野
睇完好想路喊
香港人幾時醒啊

點解咁多人自殺？

就無睇得樓主呢d文多

支那人一家6口俾車撞死我好開心
你要同情係你既事
但唔好攞你自己標準去judge其他人

香港人都越黎越冇禮貌
尤其啲中坑 最多撞到人踩到人望你一眼就算

收皮啦保安狗

好撚多廢人係到叫春

講左一輪，抱怨完，如何改變？

一味屈人做保安

你100%肯定？

咁撚蠢

過d下賤生活係抵你死

你見冇人理佢就知喇

其實香港自殺率唔算高啦
咪係度一味發放負面情緒
啲人睇得多先搞到愈來愈灰

仲要屌埋啲無知嘅人無知都係罪

Join 咗啲日本朋友 line group
佢哋個個星期唔係地震就打大風

而去到日本每地幾公里路就有避難所
佢哋好有準備
但真係多天災

香港打風水浸相比下好小事

蝗 呢度美國都好撚多
樓都好貴
侵侵又隨時發癲
醫療

不過香港冇樓真係一世幫業主交租
唉雖唉

對唔住樓主 本來㩒正皮 我手快快㩒左負皮

有冇數據望下？
好似話日本都好高

可能會不景氣到大逃殺咁

因為西方價值觀就係發展物質，競爭，同搶人成果。你用佢地價值觀，弱肉強食，加上資本主義特質，只有少數人贏係必然。

其實香港個環境好難唔令人變得冷漠同只顧搵錢
單係住一個基本問題已經你做生做死先解決到
政府政策大家無say, 所以好多人唔理
外在環境改善唔到變相又係要你自己努力搵錢去滿足生活基本需要
變到個個自己顧自己

打仗/落後地方既人求生，安逸生活求死。

一出世就係為左讀書 買樓 讀書變左做一種買樓既入場卷，而唔係求知識求興趣。成個人生就係讀書 番工 賺錢 等死，真係好撚想知係邊撚個垃圾咁無聊整啲咁既規範出黎，相信做原始人仲撚開心。

好中我心坎
冇理由基本生活需要都咁昂貴
仲可以拎嚟炒炒賣賣

人地北歐德國都唔會咁
就算高稅收..
人地工時短人工高
福利分配得好
又有得國民有say 點用啲資源

最重要當地唔會傾死一兩冇建設嘅行業作基業
發行各業都有發展..有專材
創意嘅, 藝術嘅, 設計嘅, 科研嘅乜機會都有
乜資助都有齊...
每個青年唔會冇實踐抱負嘅地方

成班垃圾又係到叫春
窮撚真係麻撚煩

我知，但我地又可以點做

增值自己搵多啲錢

廢人去到邊都係一樣要過下賤生活

好想草夠筆錢 之後移民泰國
日日陽光海灘 拜下佛 享受生活
咁先係我最想既生活

外國屙舊屎都香d
根本到到都有唔好既地方
拎自己唔好既野同人好既野黎比較
有乜意思？

本身想正皮
點知見到尾2嗰段
好彩未撳

係
美國都好撚反智
但我都全面接受佢嘅好同on9

最憎啲中國人人去到外國要造個新香港咁
十個九九個半係瘋傳垃圾農場假新聞嘅藍絲

咁愛香港就咪鬼移民啦

支持香港共產黨, 革班有錢佬命

笑撚死
正宗廢人小農思想

而家過緊嘅仲稱得上生活咩？生存咋

出現了

歸根究底都係中共&港共唔識管香港先搞成咁
佢地只係將個環境變成對佢地自己有利
香港人既核心價值 普世價值 佢地根本唔信呢一套
由一班同香港人理念完全對立既人黎管香港 乜好野都死啦
教育唔使講行錯方向啦 死左咁多學生都唔做野 唔評論
佢地只著眼唔效忠中共國既人 噓國家 反國旗既人
咩加強中國認同感+教基本法就知
其餘d學科 學位點樣無出路 無方向 無支援 佢地係唔會理
人口政策又係廢 不停引入廢物蝗蟲 然後話無勞動力要輸入外勞
不停炒作無地起樓 搞好多無謂大白象工程
越黎越貼近支那國情 一國兩制已經同香港人, 甚至國際間所諗既唔同
變左個第三世界城市

多謝進化論喇，進化論無人情人性
只想自己變所謂強者
人以為迫害其他人自己就係強者

慘在好多人唔睇外國有同類問題，乜都賴回歸
百搭賴

地球上，你能移出資本主義國度？

半條金鎖鏈出世 （細個好窮但當時好開心，父母個種關愛，朋友個種真誠，鄰居既友善，親戚既熱情）
25歲既時候我有自己既物業，屋企資產一億以上，唯一一個仔
衣食住無憂慮過，但自己都係打份工受盡人情冷暖，都算自給自足，除左買樓個筆之外一直自己搞掂，出黎做野愈耐朋友愈少，有聯絡既都係兩三個月食一次飯，感情方面拍過幾次拖都係帽事，唔漂唔賭唔吹唔飲，我覺得係香港生活得好唔開心

係唔係又想玩捐錢呀？

你敢受咩柒頭

衣食住行樣樣貴 住係基本需求都比班有錢佬玩哂
政府又唔理淨係識收稅 d錢又唔知去起埋哂d垃圾 比班高官威威 谷gdp 連個政府都無權去揀 同唔係幫自己 反又無得你反 問你點玩

無能者過下賤生活

天經地義

跟住有人行出黎反抗就係搞事 獨派狗 政府唔岩唔代表你要同佢地做同一樣野 和平係我地最大武器
btw支那人死幾多個都唔關我事 人地自己國家都唔關心啦 幾時到你香港關心人地鄰國事務呀

香港系一個好地方 但系唔適合窮人住

心聲

走得快好世界
快D走

點解去到外國就會買到樓，衣食住行咩有都貴。有咩地方唔係有錢人大哂？歐洲咁多恐襲，美國咁多槍戰。外國人揀科都係睇錢份上。好多問題外國有香港都有。

呢個真心on9

亞洲都講得出有好嘅國家?
我諗表面似樣啲嘅係日本
但日本學生同打工仔都好慘

已經計劃緊移民

tldr

睇完頭2句已正評

唔係識唔識管, 係冇諗過要管
係打從心底裏極權政權就係要剝削你嘅一切

我都唔求大富大貴, 但而家香港想有安穩既生活都好撚困難, 呢下先戇鳩

自你遠去不再回頭 青山綠水不再依舊
命運要令我學識奮鬥 但我只懂得荒謬
再沒有早起身的理由 再沒可安睡的枕頭

最擔心係香港核心價值已經被侵蝕
法治變成人治
黑講成白，白講成黑
言論同人身自由已經一步步被控制

依家香港所有野已經續漸大陸化
仲有你睇下立法會，仲話監察政府？
真係屌佢老母閪

結論
一係繼續做港豬，返工搵錢供樓
什麼自由民主唔好理唔好講
一係有機會離開香港
去真正自由國家

其實大把人出post屌
但有咩用
就算去到佔中呢個level都冇改變過啲乜
只係令到黑警愈黎愈惡 政府對市民嘅手段愈黎愈高壓

到底點樣先可以救番個香港
點樣先可以拎番屬於我地香港人 土生土長嘅香港
我真係好掛住十令歲時期嘅香港
煲呔曾已經係真正香港末落嘅最後階段
以前m記仲係十幾蚊一個餐,中薯同細薯份量真係仲有分別
以前搵警察求助, 佢地真係會幫你而唔係屈鳩你打你
以前好自豪同人講我係香港呢個福地長大, 好安全
以前好慶幸香港有icac, 唔似台灣同蝗國一樣貪污腐敗
以前好開心住係香港買正版, 用正貨正品 唔怕有黑心材料

宜家全部摧毀晒
放假唔想出街, 出去只會比班蝗蟲逼到冇位企冇位行
出去抖氣大啖少少都俗到仆街
空氣差左咁撚多都唔會有人理
係茶記食住飯睇電視 出兩句聲同個fd屌下正苦做得差
就一班廢老叫你唔好搞咁多野, 收爹唔好搞事
安安樂樂甘願被打壓過埋呢生人就算數啦 以前我地都係咁捱過黎

真正嘅香港文化遺產, 精神都差唔多冇晒
我嘅香港 已經正式收左皮
出幾多post有咩用 得個呻字 可以救到我地自己咩?

因為你既能力below mean

要求普通生活

但你口中既普通是否真正普通？

你去換取生活既能力係唔係真係普通？

我就認為你班垃圾能力低下

走啦仆街

你唔嫖唔飲唔賭唔吹唔玩，要咁多錢有咩用？識唔識享受人生？
你睇下d富豪，邊個唔係爛嫖爛飲爛玩？

起香港你咁撚辛苦你又唔走？

係你廢無能

無能者有飯佢食
有地方住已經好好啦

又唔見有錢人呻生活好慘？

你廢所以你生活下賤係好公平

係

連登廢窮撚仲得閒上網都唔多唔少有得食有得住啦

仲唔識感恩

有人屋村仔讀到醫改善到生活

點解你班人唔得？

香港地已經好撚公平

有完善制度保護個人財產

換句話講

有能力賺取足夠財產既人一定有好生活比你享受

你班柒頭既叫春係反映左你地無能力去搵足夠既錢

如果比無料既廢人有得過好生活

呢個社會唔會再運作到

所以有時d糧食商人賣唔晒d糧食最正確做法係銷毀

係你班蠢撚唔明先會鳩叫

唔知點覺 我覺得好似突然一日所有律師都轉左去奶共

本身覺得律師會公正d 而加一係唔出聲一係幫政府

想要番以前嘅香港 = 比班廢撚有好生活

連登仔真係多on9同小學雞 字都唔撚識

講真一開始都仲奢求香港政府會做啲咩野 不過直到依家我覺得獨立真係唯一一條真真正正改變到既路
我唔係話其他方法唔得 只係香港仲有時間咩 香港好多人都好自私 唔去諗下香港既前景 唔去諗下身邊一直發生緊 改變緊既事 只係諗點上車買樓

Show Blocked User - 我唔係屈機
你條撚樣精神分裂

你個名

大家咁話

Btw

無人反駁到

成日都話大學生得萬幾蚊萬幾蚊
唔通一入職你乜柒都唔識又比幾萬蚊你咩，如果你做左5-6年都仲係萬幾蚊就係你廢啦

得罪講句，如果香港真係滅亡係抵撚死，香港人根本唔抵幫，自己人都唔守望相助，亦唔反省自己過錯最叻推卸責任，零進步

一路供層發水樓，一路又要為個冇用既會所交貴管理費，臨老又要俾錢大維修

人口即時唔好再入蝻蝗，香港已經會解決好多問題。

成個post 嘅中心主旨就係

"我好廢 又好懶 我銀包得50蚊 但我又想日日去半島食brunch, 一個星期返2日工每日2個鐘， 政府有責任提供物質比我做廢人"

連登真係好多廢人

努力啲咪有錢囉
岀嚟個個啱啱做嘢都係得萬幾蚊嫁啦
啲人做左幾年嘢都係得萬幾係佢地垃圾
你話外國啲人咩追夢
人地就係叻先有幾會先追夢
你唔係諗住unun腳乜都唔做就追到夢啊？唔好玩啦

呢個係真 永都唔撚進步 又懶

成班淆底見過千正評唔敢出聲？

啱啊，連自己人都唔幫既話，仲有邊個會幫？不過香港人就係咁公利，咩都講錢，根本就係社會一路以嚟既意識形態，而家只係希望開心一日得一日